一人之境 銀河修理員

一人之境
銀河修理員

沿途在 修理著熄了的曙光

一個人原來都可以盡興 多了人卻還沒多高興 沉默看星 聽到月光呼應 繼而平靜到訪這一人之境

連登又當人黃

沿途在 修理著熄了的曙光 祝你在亂流下平安 真愛是任何形狀 對付百孔千瘡 誰能望穿我 這種堅壯非堅壯 形勢壞透只好對抗 由我硬撑著 使你心安

條香腸拮pineapple

前面嗰首未值住

花膠炒通菜炸雞 乜鬼都冇